輸民意又點 有鬼又點

呢一刻無論你係和理非 你係勇武 你係深黃淺黃
記住你自己為左咩出黎！
核爆都唔割 ！

自推十野

1

818

所有暴力衝擊行為都係
警察扮既示威者做

拆彈招數
［文宣煲大佢］有疑似黑社會入機場踩線搞恐襲

警務處副處長（行動）鄧炳強強調: 警員在行動中會喬裝成「不同人物」
點解大家咁肯定前線果班一定係自己人? 唔好比人帶風向，記得獨立思考

諗清楚啦，唔割還唔割，有錯就要屌，如果唔割等於縱容自己人，咁我地同黑警有咩分別

學政府，冷處理

有錯就認就反省 下次唔好咁樣做
點都唔割 幾個月辛辛苦苦唔好功虧一簣

喂
林鄭同班黑警做D野仆街好撚多啦

輸民意又點？
我地最撚叻就係講200萬人出嚟
係咪要得返幾萬人先識死呀？

爆十次都唔割